(台測)八惡人 感官遊戲 亡命天涯 極樂世界

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.故事設定於美國南北戰爭後的六年、八年或十二年左右，一輛驛馬車在正值冬天的懷俄明州的雪地中疾駛而過。車上的乘客是正要帶著通緝重犯杜黛詩前去紅石小鎮領賞金的賞金獵人尊洛夫。途中，他們遇見兩個陌生人：曾為北軍騎兵的惡名昭彰的賞金獵人華馬龍、自稱為紅石鎮新警長的孟基斯。在暴風雪中，四人躲進一間驛馬車站避難。迎接他們的不是驛站主人米妮，而是另外四張陌生面孔：臨時驛站長阿卜、紅石鎮的劊子手巫柯道、牛仔祖嘉舒和南軍將領史沙狄。隨著暴風雪席捲這座山間驛站，這八個旅人逐漸明白，他們可能永遠也到不了紅石鎮……

2.由大衛·柯南伯格執導，詹尼弗·傑森·利、裘德·洛等主演。該片講述了遊戲設計者愛麗拉和一位警衛為了躲避追殺進入遊戲世界，在虛擬現實中經歷的一場冒險。

3.著名外科權威李查·金波（哈里遜·福特飾演）醫生的妻子海倫在家中被人謀殺，目睹一切的他和行兇的獨臂兇手搏鬥，但是兇手終究還是逃走了。然而，金波自己卻因海倫的高額保險金等諸多不利證據被認為是殺害海倫的兇手，且被法庭判處死刑。在押解前往監獄的途中，一名犯人試圖逃脫，造成囚車翻覆並落在鐵軌上，就在此時，一列火車呼嘯而來，金波在火車撞上囚車之前成功逃脫

4.2154年，世界上最富有的權貴集體居住在生活設備齊全的人造宇宙都市「極樂世界」（Elysium）上，而其他平民繼續生活在垃圾成災、疾病肆虐、犯罪盛行的地球，每一刻都面臨著死亡威脅。極樂世界所裝設著可治癒任何疾病、扭轉衰老過程、還能細胞再生的「醫療床」（Med-Bay），讓全地球人對空間站望眼欲穿，數年下來靠非法移民的方式闖入空間站，短暫使用醫療床來為自己或孩子們治病。極樂世界國防部長潔西卡·德拉蔻為了保證空間站居民的生活水平，實行絕對隔離政策而嚴禁任何地球平民到空間站，而任何入侵空間站的平民全部會被..

6 10PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野